胡c fu又有新片啦 今次仲你問我答

其實講得幾好
最後聽到就黎退休有d唔拾得

咁快退

真心講得有feel

妖，唔通阿諾舒華辛力加走得唔遠咩

師傅要退休啦

師傳幾歲
睇相覺得幾後生

好想同胡c fu瘋狂健身

冇得再做袋底健身

健生

老實講，答得幾好呀

大家一齊健身健心健生

多謝大家

thx

多謝大家支持 大家一齊健身健心健生

深蹲玩幾重先合理？
體重1-1.5倍？

體重10-12下
1.5倍 5-8

係咪體重2倍以上就會傷關節？

Wu c fu

就咁唔用野做都會傷關節

建身建心

健身健心

胡CF

健心健生個解釋得唔錯

肌肉唔夠強先會傷關節

其實真係答得好
連袋底推胸都大方答埋
Wucfu

雖然成日笑佢袋底
但聽得出佢好pro同有理念

請珍惜胡cfu

btw,健身健心仲有健生

眼濕濕

師傅可否不要老~伴我增肌~

你個名

深蹲係易傷定點做都會傷😫?

做錯會傷 做正確係唔會嘅

繼反手推胸係推下胸外又學到野 想走得更遠，少d操腳，好哲學

胡師父唔好退住啦

真心覺得師父好大體
又有heart去教人

Btw 唔好退休住啦

多謝wucfu

睇到我都想去幫襯佢

D問題咁都會答 胡師傅

但條片都幾悶下

多謝

又係你

呢個真 之前有一排 hit 做平板支撐減肥 但係好多人都做錯

其實報名費幾錢

老啦 係時候要退休

同問

緊係比啲掙扎我啦

平時睇佢d片以為佢講野1999，估唔到又咁有文有路喎

下年

做乜偷我條片

唔怪得咁核突 真係唔練下身

唔好退休啦
仲想睇你日日註場出片教做gym

真係好有心

跟佢

見到佢排牙仲講咩健康

腰 膝 足踝令你玩唔到健身係咩意思？
參透唔到，求解

佢講d野幾有point

三個都係運動家嘅 死穴

好好人 好後悔之前笑佢

多謝哂

對普通東亞人體格黎講
呢三個最易因為玩深蹲而傷
一傷就手尾長
所以胡師傅覺得唔識玩寧願叫你唔好玩

老老實實，有冇人跟過佢健身，有冇伏？ 除左俾半年或一年錢，會唔會老屈你收其他費用？

屌你老母